普京呼籲安理會常任理事國保全球穩定 指俄國願與有志者共同維持和平 強調俄國不會威脅他人 從不強加自己意願於人上

俄羅斯總統普京發表國情咨文，在外交方面，他呼籲聯合國安理會五個常任理事國，致力保持全球穩定，又強調俄羅斯不會威脅任何國家。

普京說，近期中東及北非局勢，出現難以預料的變化，地區衝突對國際社會構成威脅，有關各方需意識到有共同責任，採取實際行動，商討穩定世界秩序的基本原則。

普京認為五個安理會常任理事國，必須採取措施，消除引發大戰的因素，保持世界穩定，俄羅斯願意與擁有相關意願的所有夥伴，加強合作。他強調俄羅斯不威脅任何國家，不會將自己的意願強加於人。

有骨wor
串中國成日強加意願落人度

如果企係台灣立場，句句打緊中共
如果企係伊朗立場，句句打緊美國

不過單單mention到中東局勢
俄佬屌緊美國

屌你老母死全家啦普京
Chinazi威脅緊台灣你唔屌

因為佢上一句係黑里米亞好好味

冇俄羅斯，中東更加亂

放撚咗烏克蘭先講